Nguyễn Hoài Thanh Tân
MSSV: 1512490
Các phần đã làm được:
	+Tạo ra giao diện có một edit control để nhập liệu.
	+Tạo ra được hộp thoại để lưu, nhưng lưu file chưa được.
	+Tạp ra được hôp thoại để mở, nhưng mở file không được.
	+Hoàn thành được thao tác copy, cut, paste.
Link bitbucket: https://nhthanhtan@bitbucket.org/nhthanhtan/windev.git